不合作運動新方向

D黃尸暴徒成撚日阻住人返工好危險，要揾人護送D警嫂安全返工ok?最好係佢地等埋佢地出黎，同埋D休班警察叔叔休息完準備返工，D黃尸暴徒咪撚阻住我地警察叔叔守護法治

自推